童顏男的煩惱

童顏真係好煩 去剪頭髮比人問 自己黎定同啊媽黎 我都已經19歲 最後仲要剪左個勁短既頭 味剪之前都唔覺甘童顏 剪完真係屌一聲 利申男

留鬚

我留唔到 甘多年都無梯過 得好少 係咪同我無做開運動有關

圖？

玩完？

巴打做咩咁睇唔開玩自爆

是但啦 無咩所謂

咩料

小朋友幹大姐姐

到你三四十歲就發力嫁啦
做住魔法師先啦

有啲似初中生ching 幾高？

自爆

我得168 考慮緊做gym 同曬黑d唔知有無用

幾靚仔 可唔可以做我男朋友

借刀？

低級借刀

做乜撚

既然你貼得上黎 我就真心評
一 髮型出事
二 眉出事
三 可減肥

點撚解

點解冇人講甘你老母

做乜撚野

塊面瘦D
輪廓咪出D囉
男仔塊面太包就好小朋友

甘你老母

甘乜撚

臉型仲有得改咩

借刀都有 本身仲想認真答

甘你老母咩
字都未學好
19歲仲讀梗幼稚園？
返5p啦柒頭
( Show Blocked User - Keith97-3 )

無借刀 我放得出黎 都唔怕批評 求真心意見

我信係真
廿幾歲童顏留名學野

屌你老母過主啦

👍

借刀

你影張自拍有username先講

如果幅相真係你恭喜晒，30打後沉佬味一出黎不得了

唔想等甘耐 有咩方法快d

字都未撚識打 我唔客氣喇伯母

仲甘 甘你老母呀

輪廓深表示都好童顏
肥佬個樣仲難童顏喎

雖然係度自貼好on9,不過唔差呀

我唔會想肥lol

死虧仔 此post已完

甘

做乜撚野 返5p啦屌你

無得罪樓主 但都放我上黎？

我生理方面好正常 😐

呢個post做乜9

影唔到死全家

自爆真漢子

見好多話自己童顏既post 都無圖 一係post d 童顏明星出黎 真係想開番個group 召集同類既巴打

低級借刀再加甘你老母

你自拍連username 我john你個童顏谷
否則死全家

影左又代表咩？ 都出哂樣 又要證明！

笑死咁叫童顏
成個啊叔咁
d雜毛又多

咪係

22 童顏巴留名，final yr 見工準備比人當細路

我咁都唔叫童顏 點解d見親人都問我讀中幾！

招fd子？

我似中年😂😂 如果係我都想

奷奷 ？

邊忽似童顏

乜料呀

19歲想有幾大？

21歲先有蘇
冇生過暗倉
慘

19歲成個阿叔咁你仲驚

樓主個樣係on9，唔係童顏

公道

駁唔到 有種蝗

yes

低級借刀

我童顏，16歲到宜家26歲個樣都係無佬味

真心:試下除左副眼鏡，用硬gel整一整個頭(我自己係摷哂去右邊再整高佢)

求其擺張圖上黎作故仔

代表相中人真係你囉

你覺得佢真係童顏咩

低級借刀 ?

想借咪出聲

影埋username 你地真係會真心比意見？

你當我真係真心喇
反正如果真係幫到佢，I got nothing to lose

我已經40歲但都比人當做學生

左手掂耳仔影張相先

屌 個頭好適合你喎 成19歲仲咁ON9自爆

垃撚圾借刀

緊係啦

你地比個動作我 我唔想影username 好煩

自拍加username Id是基本吧
唔係嘅話一律都係借刀

唔似借刀喎

左手掂右耳

事但拎本嘢

求真心😂😂

第一次見直線自貼

咁老都童顏

你唔驚你d fd知你自爆咩？

連登

難分真與假

你個樣望落仲老過我
利申 22

真係自貼
恭喜連登成為三男二女(2)討論區

直線自爆

差個-3 屌你

真男人
各位巴打幫下佢啦

做乜咁睇唔開

玩緊咩

樓主勇武

低級借刀
咁多人認真覆

小小驚啦

樓主做乜鳩可以咁勇敢

係囉差-3

樓主幾型 😉

咁老積都叫童顏
可以試下修下條眉

正評是畀勇氣

直線自爆真漢子

比個建議你
去做gym
增多啲男性hormone

屌你老母位係咁上架咩

好靚仔
實大把女啦

agree

屌 痴撚咗線呀

屌你班友俾下意見樓主喇

見你post相 俾正評你手雖然唔知係咪借刀 不過童顏樣其實好好 當你30時溝個20既女仔都無問題 超正

利申：童顏

冇計

受左d咩刺激

咩事咁睇唔開要自爆

個樣唔算童顏但168難搞d

我26仲童顏過佢
仲要本身白同瘦

樓主真男人

樓豬

真係有Username相

借刀就死撚開啦

除眼鏡
執下條眉
減走個包面
改下髮型

屌你老味，我30歲睇落仲20頭
我都未出聲

利申 d女女鐘意

我26，但比人話似14-16

樓主好勇

除眼鏡，gel頭

甘你老母咩清

屌 矮就矮啦扮乜9
係矮先比人覺得你細個咋

痴線

做gym會無咁童顏?

禁圖片模式啦 柒碌

真男人

味你老母

我就27歲被人話我似19歲都未出聲

真係要正評，ching好勇

好過14-16比人話似30

有fd細細個被人話好老

你唔去個間野到剪咪得囉
個髮型師對眼有問題 咁撚老都當你小朋友

童顏啫

利申 入馬會俾人check 19似15

巴打個樣唔差 係衰係條眉到

樓主幾型仔

似變態佬多d喎

做乜鳩

會有幫助
當然仲有好多野會影響到
你日日打十次J 神仙都救唔到

好難搵同齡女友

好波
我收番話你借刀個句

屌你26仲比人查緊

不過都係甘你老母

字都未識打

樓主痴撚左線

試下換副眼鏡？ 欣賞樓主既勇氣

樓主 ho ball 我鐘意

笑咗

我想屌你個蘿友

借刀都比d 創意啦
你唔悶我都悶啦

屌

你真係好撚勁

做乜9

呢個post做緊乜野 樓豬

btw 甘你老母童顏你老母

我人瘦但包面 超級童顏
同樓主一樣

垃圾借刀直接負皮

其實我覺得唔係童顏呀，眼鏡個款又比較成熟，係唇上面啲類似汗毛嘅野有啲似啱啱發育嘅男仔。其實係唔係個氣場呀，你雙目無神咁，係咪宅宅地咁先俾人問有無同阿媽一齊黎呀？老實講個樣未至於細到要阿媽陪剪頭髮，條友咁問都幾仆街。

樓豬係咪想搞返個2017 壇花壇草選舉？
我投你做壇草

乜撚野事

上堂見到樓主笑撚左出黎

me都係童顏
俾d雞問係咪17歲

做我男朋友

人地真心請教你班小學雞就咪笑鳩人啦

屌你老母個樣成個狗咁
吠兩聲黎聽下？

你...

屌甘你老母咩

好撚賤

自貼先再講

甘你老母 過主啦仆街

咩...

咁係呀嘛

相煎何太急

高汁

屌你老母過主啦
當呢度 5p 咩

真係有圖

我都好明童顏既痛苦 成日比人覺得小朋友 女女都恥笑..

勇氣可加 正評先
做下gym 比啲掙扎
塊面廋番啲就唔會咁童顏

甘你老母臭西

曬黑做gym練大隻，剪過個髮型留鬚
童顏冇得改，唯有後天改

利申：24歲仲比人當dse

做乜撚 笑到個人震晒

跟胡師傅做gym啦

做咩要自貼 , 覺得自己好靚仔?

個眼神好憂鬱

甘你老母
理撚得你真膠定假膠
block撚左你先算

唔覺童顏
係樣柒

真漢子
好過啲人得把口

喂樓主縮咗返老母個狗西度？

靚仔一定講唔上 , 但望落都順眼 , 執一執都見得人
嘴唇D汗毛刮左佢啦 , 影響好大
仲有眼鏡好老套 , 換一換佢

真係自爆

冇野講

屌你老母 做乜撚野 直線自爆 係咪低鳩能

睇黎d人唔係因為你童顏話你細個
而係你d行為到睇得出喎

我正式宣布
呢度已經同5p無分別

柒

味你老母甘你老母

留完變2撇鷄。 你能

感覺可以推到（2）

唔覺童顏不過皮膚幾好

樓豬係咪上錯討論區

做乜撚野自拍咁撚戇鳩 愈黎愈撚5p

我佩服樓豬嘅勇氣

壇草

甘你老母
借刀

似15，6歲

樓主好靚仔 招唔招sp

清 借刀借得貢明顯牙

做乜柒呀
係借刀定真心樓主咁撚on9？
驚炒車

Btw,童顏有得執,但樣衰冇得救架喎

推爆佢啦屌你老母

( Show Blocked User - Keith97-3 )

痴鬼線
當呢到係5p

....

其實樓主樣衰咩，我覺得算ok喎
利申：差過樓主

做咩撚野

個樣成隻狗咁喎

有啲似後生x教授

肥西黎樓主

係咪搵到人地依幾張相之後特登改名先再開post架

算ok啦

Jm9

笑你老母咩笑

有d玩大左

toyz?

笑撚到訓係到

與其話樓主有guts 不如話佢on9

你姐係話樓主係狗？

樓主雖然靚仔講唔上 但唔會係樣衰同柒lo

又味又甘

留明睇改圖 「幫」樓主解決童顏問題

算幾好，6.5/10

望落第一下覺得唔係ON9仔已經好夠啦

見到張user name個張即刻笑
咁有勇敢先正評

我比5分 , 算合格

童咩野顏
19歲咁樣有咩出奇
你29都仲係咁先再講啦

一樣19歲 不過仲童顏過你

收皮屌你老母，你弱智仔樣

合格有突吧，五官端正，皮膚好

Ching ho ball

借刀定點

直線自貼

過多幾年老好多架啦

19歲先167？

相

好羨慕樓豬 我十九歲 但至少廿五樣 但係又矮行唔到成熟路線 我嘅人生就係比人笑

真心樓主gel個比比鳥頭 著試正d已經好型啦

眼細無神,鼻偏,人中稍長 , 係白加D分

話時話我條眉咩事 要點搞

童顏禿頭 點睇

白+皮膚好
本身個樣睇落第一眼都算好

第2張好D , 第一張有D KAI

kai但樣唔差

副眼鏡有啲柒
戴CON好啲

你唔係童顏，係生得柒姐

四 樣出事

其實樓主髮型有咩問題

有勇氣 我欣賞你
btw甘你老母

係咪因爲見你打扮似中學生

樓主好靚仔

我欣賞你

試下除眼鏡影一張

係連登自貼係需要無比的勇氣

低級借刀
做乜玩鳩你同學仔牙

屌有名id
連登自貼

見你咁勇 真心俾意見你
你問題似係出於眼鏡到 太大 唔啱你臉型
同埋剃乾淨d鬚去啦 你d鬚睇落去好似女人d汗毛
搞到我有一刻以為你係tb

我除左眼鏡應該個樣仲細過

遲早J都post埋上黎

樓主大個應該像CLIFF YEUNG

似喎

樓主都係帶返眼鏡算啦

樓主幾可愛

咁樣都叫童顏?

係咪好大分別 仲細過d

屌你老母咪撚亂UP

試下個樣唔好咁攰，兇惡d

唔戴眼鏡有d似李丞責

無計，訂機票去韓國一轉

痴撚線

好頹個feel

就黎30但係人地覺得我22，23

一張之前既相

真心帶眼鏡好睇d

咪詆毁我cliffbb

好奇一問，樓主係咪處男？

可唔可以留tg俾我💗

點解我十九歲會俾人叫叔叔

真心
換過副眼鏡
轉下髮型

剃咗啲汗毛
好撚核突

19歲重咁有童真

難怪相由心生

好事來嘅

個鼻死罪
結論冇得救 等下世

Tg keithhk3

去benefit 到修吓眉
條眉太淺色同多雜毛

利申 去過果到修兩次 修完眉 個人睇落精神啲

呢個角度ok吖

樓主係咪青頭

係啊

仲未post完 屌你老圈

做乜

樓主有冇女朋友？

依張直頭靚仔

無啊

點解人影相要高抄 我要低抄！

19 歲都叫童顏
大學都grad埋都俾人以前高中

有d似rich chigga
瘦番d同埋除左副眼鏡
剪下個頭都好睇番哂啦
又唔係暗瘡毒男

仆街 以為自己去左中學時期既三男二女
真心留gel個頭應該型好多

收晒你地班連登仔皮

我都係童顏 慘得過我仲要係矮撚

不如試下整個油頭

成個陳冠希咁，啲女比你食撚晒啦

+1
大學grad左兩年出街食飯比人問係咪學生餐
今年公司黎左堆新同事個個當我intern仔

tg你ok？

返5p啦

你鐘意啦 keithhk3

個樣30歲咁都叫童顏

點解咁大反差 一d話我30 一d話我15，16

我鬚長得快 日日剃就係要keep住童顏
人地問我幾歲 我一定係答16歲

[quote]點解咁大反差 一d話我30 一d話我15，16[/quote咁老都話童顏？唔好FF啦

幾型 有少少似GD

笑死真係有圖
修返好條眉啦 同埋啲汗毛

甘你老母走啦仆街

樓主直線收兵
利申：pm左👉🏻👈🏻

29歲仲係咁既死樣先開post話同顏啦

借刀 ？

認真，戴眼鏡個樣又好睇少少呀。
除咗眼鏡個樣好小朋友好似係中三中四。建議你換嗰個髮型，同埋個人呢比較唔係好精神。建議你可以飲多d redbull。可以去試吓叫雞呀，破咗處先。

唔好啊 童顏做gym唔好睇 我做嗰到有個練到好大隻嘅童顏
佢個樣好似keroro著擬人外裝咁 好柒

不知幾好 咁樣可以食平啲大份啲

樓主我屌你老母咩 你估呢到5p?

佢個樣唔知係咪打飛機多，眼神好頹無咩活力同精神

夠啦

做乜撚野呀屌你老母

樓主搞唔搞gay

唔搞gay

有無諗住破處

樓主幾靚仔

哂左 咁既樣都唔搞

當撚左呢度係5p

去到#30 先有人屌 連登乜撚嘢事？

你個樣咪就係19歲樣lo，童乜撚野顏

甘又點能樣啊

我有個朋友27歲
似16 17

曲線招女友

做乜撚野
甘你老母咩

屌你 誣蔑我既x教授

認真答
其實樓主個樣一啲都唔童顏
係眼鏡眉個啲搞到好似柒柒低form中學雞
好有柒味
你30歲個陣好似張彥博咁童顏再講啦

要求連仔幫樓主加個藍剔係username 後面
已認證會員✅

Btw甘你老母

弱智

樓主個樣好撚毒

On9

到時候一大堆絲打認證

樓主。我以前個樣勁細個，自從破處後個樣成熟左少少
宜家26似16
你試下破處

真心比意見
轉左副眼鏡佢啦 好柒 似小學雞戴個d
求其換副復古d 圓框少少既成個感覺好好多

點帶都係柒 做下運動減左塊面先
鬚根咁短又唔密 望落好撚核突好心就咪留係度

欣賞你勇氣

第一. 修左眉先
第二. 唔好打丁 你個樣好無神
第三. 汗毛要整走佢 好小學雞
第四. 無神就唔好戴眼鏡 試下戴con
第五. 都係無精神, 你要做下運動 改善成個人

希望幫到你

樓主？

叫我？

得我覺得唔使改? 而家幾好

其實冇鬚幾好丫 我今朝剃完 夜晚已經成個伊力丹個呀哥咁

我係咪上錯壇

樓主係新移民大陸仔

19就煩？
我宜家同學生出去成日俾人以為我係其中一個學生

咩人黎

求del post

ok

我叫連仔幫你加完個會然認證就幫你del

一個5p樓主引曬啲5p上水

連登已死

見到樓豬不斷出 post 要求 del post⋯

笑撚死我

其實咩事，有冇包膠

幾型

你班友仔有冇人性架
真係真心幫下你

上呢個facebook comment 寫:
[DELETE ACCOUNT]
[自己個USER NAME]
[申請ACC既EMAIL]

就可以DELETE所有POST唔洗比人笑
30日後個ACC自動UNBAN

唔好再笑樓主啦

樓主五官其實唔差
試下做下運動 比多d掙扎

寫user name加日期自拍就信你

係咪用fb 既pm

右手邊咪有訪客帖子嘅？撳入去留我啱先講嘅果堆野就得

甘你老母
(Show Blocked User - 童顏男的煩惱)

on9
得19歲你想要有幾成熟？

咁咪比人我d fd睇到我留言

千金易得，真心難求。

樓主真漢子直線自爆
你呢d小人係到搞lee搞路
以為邊有人敢自爆

咁你想唔想Del post？

都係戴返眼鏡啦

得呢個方法咋
pm嘅話 Admin唔理
利申試過

樓豬搵到路返5p未

巴打明明係個樣殘
去做下運動成個人操返幾個月先
一定個人精神哂,有返青年人樣

一係就去搵wucfu比啲爭扎

比人封帳係咪都係會del post

樓主樣唔差
但個樣好似成日打飛機咁
打到個人好虛咁

唔會del post

唔會架 你d同學就快見到你咁柒

叫撚咗你係Facebook 講

個樣好冇精神

唔好再幫佢啦 叫佢係fb講又唔信
咪由得佢俾人笑囉

你唔係facebook講就del唔到post嫁啦

你都直線自爆 預左比人起底啦

咪係
話咗試過又唔信
想真心幫都唔得
抵樓主比人笑

屌 唔好推啦 asso仔扮u

我覺得似21歲

利申：身邊大量童顏fd

連登重有好人

你個樣唔似細佬仔呀 不過智商就似呀
真係當呢到5p

當你好似我咁就黎30,但入馬會check身份證你就知咩叫煩

曲線上位

包面真係好撚慘男仔
順手叫大家唔好再推啦 樓主好撚慘架

樓主似15

低級借刀都引到咁多人討論

我錯了，岩先睇到名牌張相

樓主上fb出po啦

咁都有duck 笑

勇者

Lm

做咩事自爆

正皮係比勇氣

有咩方法可以比人封ac

做乜事睇唔開自爆啊巴打

認此post 已完 麻煩各位唔好再推 求del post + ac

大家唔好推

大家聽我講 唔好推

唔好咁搞樓主啦

想借咪出聲囉 好撚低劣

[admin]********[admin]

唔記得咗除咗Facebook出po
呢個方法都work
唔該巴打

真係得wo

原來發現有舉報呢個制

甘你老母
味你老母
借刀屌你老母

但唔會DEL到PO
得以上2大方法先得

勁

我要做既都做哂 等件事慢慢化淡啦 唉 無唸個甘大件事

算啦 佢唔肯聽我地講

余建豪

推

件事唔會淡化
我已經準備好開童顏男的煩惱(2)

咪推啦

連登唔知
但係以前高登應該算靚仔過一半user la

[admin]12345678[admin]
[admin]12345678[/admin]

咪係
袋錢入你袋都唔識
抵你比人笑柒頭
又話我地伏你

點解你而家咁醒但一開始會上黎開post

巴打 換過副眼鏡 你個樣我比6.5分

你用假電話唔得架
用1字頭 個程式會知係假
唔會幫你加密
識唔識架樓主

要你自己電話先得架

樓主別上當!!

屌你老母

余建豪 刮汗毛
余建豪 修眉毛
余建豪 余建豪

笑撚死
幫你推

真心想幫樓主

有潛質做賭撚

余

依家樓主唔止有童顏呢個煩惱

笑左

證明人蠢真係冇藥醫
余建豪

樓主 唔好再咁柒啦

樓主好撚慘

余建豪氣氛圍棋牌子女人味精液體內臟腑

我係你gpmate

聽日應該比人玩

童顏豪

等巴打報告

余建豪的同學唔該一齊叫佢依個花名
童顏男

樓豬係咪呀豪？

我地中學啲同班瘋狂講緊你

童顏男

大家跟我一齊叫：童顏男

我已經都無咩好再講 只能平常心面對

同埋希望admin可以幫我del左個post佢
原諒我當初不智既行為
當係一個教訓算 望各位唔好再推

就當係我一行既一個污點

對住樓主我都唔知講咩好

咪嚇佢啦

就當係我人生既一個污點

你潛水過一排撚有人識你咩

童顏男余建豪 請你上堂唔好玩電話自拍

唔忍心撚樓主
應該係1個善良的小朋友

原來你都係個group 笑死我

仲講既

連登有啲痴線佬會一直狙擊

希望你身心都可以識長大.....
讀asshole喇！大個仔喇
唔好仲十足戇鳩仔咁....
希望你心智可以追返個樣年齡先...

19歲人上連登都仲咁天真

係囉

呀儀仲問點解豪仔咁睇唔開

個group嘈到我要mute左佢

現實識佢的各方師兄
請舉起右手跟我叫
童顏男 童顏男 煩惱小生童顏男

睇親呢張圖都笑得出

唔好再推啦屌你地

豪仔原來師弟黎

有冇對話睇睇
想八卦下

哇屌 頭先連班主任都覆埋

條友淨係add我地 唔add呀豪 好衰囉 好似背後講人壞話咁

甘你老母西咩

豪哥好波
位己上
正評係比你自爆既

諗起中大迷你龍

煩惱男又得,童顏男亦得! 得左
余建豪, 係你煩惱童顏的忠實拍擋

真定假啊

煩惱男余建豪

是咪del左fb？

出賣朋友區

屌你老母甘你老母臭閪咩

真心

童顏煩惱男余建豪

老老豆豆 邊忽童顏
得個19歲就收皮喇
張博彥個d先好拎出黎講喇

我二十幾 比人問中幾都未出聲

樓豬我發覺自己同你有D似樣

你都痴鳩線

真係好似
留低tg 我搵你

你個樣有13歲 但iq應該3歲都無

高級借刀

上位就係咁簡單

點解19歲仲咁弱知
好懷疑佢之前個十幾年既人生係點過

呢度係5p

甘你老母臭閪
味你老母臭閪

自爆

btw你個樣好撚童顏

入過馬會未

之前有個類似

無追post,係咪借刀?
不過其實post 自己樣無咩大不了

CCCU

CCCU吳建豪

65364433 個電話係假啊

你依家梗話假

做乜？

幫你推

笑死

樓主，你唔係個樣童呀，係智商

比連登仔撚狗咁撚
返5P啦屌你老母

味你老母，甘你老母個老母

大家唔好再推啦 樓豬好慘架喇

係呀屌

真on9定真mk?
一開始睇樓主個樣的確係有d童顏…但再望多兩望就好似d中年大陸佬 油頭粉面feel 越睇越老

btw甘人老母

笑到肚痛

如果樓主上u汪咪無事

樓主幾時開新po :自爆男我煩惱

之前係高登 最驚就係比朋友知自己上高登 而加連登就有新風氣 要玩自爆

3男2女 可能可以食埋女

潛水啦樓主

[/quote]

26歲童顏過你

樓上叫人減包面果d真心想講係冇撚得減
身型好左好多 塊面冇變過 最多係氣息好小小
19歲一定唔關脂肪事 所以抽脂都冇用
草錢動刀吧喇 一定愈老愈包

樓主既然你自爆得 都唔介意俾人知整左容
係呢個睇樣既社會 工作愛情都係靠樣
而且風氣係愈來愈係咁 除非你入到神科喇

好似認真左

你咪狗

成功靠母幹（舊移民故事）

原來係深圳落黎

樓豬係on9

做咩講哂自己啲野出黎

之前有人自貼屎眼架

勇氣可嘉
小你喇叭

樓豬大陸仔係on9 d

痴L線 笑到跌埋條腸出黎

其實唔童顏
係個look太柒正常成年人都接受唔到

甘你老母，味你老母
( Show Blocked User - Keith97-3 )

同年咪又係著呢d

其實呢d應該叫樣唔man
外表上冇男性既氣概
就著成熟d唯有

笑到執唔返啲腸

咪19歲咁既樣，有幾童顏?
你以為自己幾大個?
建議你睇多d書，豐富吓自己內涵先至再介意自己既外表

網上搵其他人既自拍連username圖
之後改自己名做果個username?

嘩屌我第一頁笑撚到依家
正on9仔

見過童顏未呀

返去讀書喇

樓主搵到ADMIN求救未

哇 好威呀

笑到我

認真問 其實唔係個頭嘅問題 係成個人就造型同智商有問題

巴打好有自信
如果我咁嘅樣就唔會自貼囉

原來內地人 唔怪得咁靚仔啦

成個阿叔咁 點童顏法

唔係借刀嘅話你真係好無聊好幼稚
相由心生
唔係話你自爆幼稚，而係你嘅諗法幼稚，覺得想令自己成熟啲係唔需要問人，你個樣、發育步伐係跟DNA，你想人地點答你？
如果係因為造型問題就更加唔係上網三言兩語可以執到，每個人有自己style同喜好，而且你根本只係19歲，接觸多啲人再模仿下，搵自己個style吧啦

笑撚死咁撚蠢都有

冇咩精神 換個髮型會好d

童顏？你話你30歲我都信

執執佢，舉下鐵
屌晒d絲打再中出即飛，一雪今日既恥辱

甘你老母啦
依到唔係5p 返去你個啲5p 自拍區啦屌

相由心生呀 由打字習慣開始改
改撚晒你啲吾系甘牙就會成熟靚仔

巴打 我真心欣賞你
年中有幾多人話賭乜賭物都無找數
你就真係真漢子

樓主太冷靜繼續5p字

估唔到原來大陸落嚟喎

上位了

好柒啊媽啊

成個柒字出左黎

。。。。。。。。。
到底咩發展嚟

anyway做下運動同整下條眉先會好好多

甘你老母
想借咪出聲囉.jpg

翻睇多次真係笑到仆街

求吓大家可唔可以放過我 我知錯啦 拜託各位唔好再推

可以

Ok

你咁講 點咁推啊
一定唔推 冇人想你仆街架

認真講句你拿拿林推爆佢過兩日就冇事既啦

好啦唔推了

唔係推
岩岩入黎留個名啫

真係唔好再推

本人真係無辦法承受到咁大壓力 望各位巴絲打們 唔好再作任何回覆 我為我不智的行為 同 打錯字道歉 望各位高抬貴手

陰公

0k-.-v
各位ching吾好再推拉
樓主g錯了🙏🏻🙏🏻

Asso讀乜男多女少

做乜鳩 巴打做乜咁睇唔開 而家通街都知你邊位啦

我已經為此事 受到龐大的精神壓力 望各位巴絲打們不要再作任何回覆 可以放過小弟一馬 亦白明到覆水難收這個道理

問你野又唔答

大家唔好再推啦 樓主已經好慘架喇

我已經唔知點面對呢件事 我只希望各方可以放過我

各位

屌你柒野永遠有香工仔份
十年前專出mk
十年後專出on9
十年河東 十年河西
依加個程度仲要去到上連登自貼
仲要咁嘅柒樣話自己童顏
我要係到重申一次 童顏依個term係俾靚仔用唔係俾on9仔用

利申:你師兄 嫌香工個朵未夠臭？
當年成堆培德真光妹埋身 諗下自己最大問題係個樣定太on9

我明我自己班師弟成班都係on9
但唔係到弱智嘅程度嘛？

趁未天光拿拿林推到1001鎖post，過一排就冇人提既啦

有無人可以教我點處理呢件事 我真係唔識面對

開2狙擊

放過佢啦

1001鎖post

鎖post 後 即係點 ？

第一天上網

我一直認為唔剃汗毛既只有2種人
1.弱智
2.大陸仔

望各位巴絲可以指教小弟

1001個回覆就會鎖post，之後會沉底，但有冇人玩野開（2）就難講了

你自己猛咁推

佢係both

巴打睇黎你都擔心左成晚冇訓，祝你好運

即係呢個post 會完 希望鎖post 後可以放過小弟一馬 我已經唔知點面對 鎖post 後 本人願意捐100 保證唔走數 但望各位唔好再開第二個post

屌你老母潛水啦仲問 你估你係明星咁多人記得你

我登我母校心酸

我真係唔知點潛水啊 睇住唔夠1-4分鐘 就有人回覆

樣又柒
腦又柒
做埋d野又柒
捐錢100蚊又當好大件事
19歲人咁樣都幾撚失禮

所以我知錯啦 希望各位可以放過我

我受到咁大壓力 無辦法入睡 希望各位可以原諒小弟

我捐100比你
你開（2）

記住叫老豆老母帶你去驗腦啦

上連登post自已個真樣出黎同自殺有咩分别？

100蚊 好大件事喎

我真係無唸個會咁大件事 只希望各位可以放過我

100

不如開（2）幫你諗下解決方法 好無?

其實跟本就無人會記得你
係你搞到自己柒多幾錢重
毒撚真係永遠都諗到自己好重要

夠喇 大家唔好再推啦

捐錢俾樓主喎，我先
毅進星 100

Backup晒 爆post幫你開2

我已經唔識點面對身邊嘅人 望各位可以放過我

真心底你做asso仔

毅進星 100
大家唔好再推啦

你身邊撚有人記得你咩
訓啦柒頭

對唔位 各位 可唔可以放過小弟一馬

返學校認住邊個豬朋狗友笑柒你 post埋上黎la

收手啦大家

我覺得你可以同佢地討論下童顏男有咩煩惱

屌
你明係你越搞越柒自己未
樣又柒
腦又柒
做埋d野又柒
捐錢100蚊又當好大件事
柒撚到

我仲有咩資格笑人 如果咁做 只顯得我唔成熟 望各位巴絲打們放過小弟一馬

放過樓主啦

Btw 樓主可以修修眉

樓豬打算捐錢比咩機構

你唔係覺得個po沉左佢地會失憶呀

可以換眼鏡

剪個個頭

執下著衫

食下補腦野

換埋個腦

睇下精神科

我只係希望 沉左後大家可以唔好再討論呢件事 可以比條生路我 我明白呢件事已經係無可挽回既事實

其實你諗得自己太重要
無人會記得你嫁

夠喇你地 真係真係唔好再推啦OK？

然後再讀asso

當初受左咩刺激要自爆

童顏囉

樓豬唔捐錢嘅話幫你開post2

髮型師嘅刺激 但希望各位唔好再討論

捐100蚊好撚大件事嫁

樓主捐左錢記住開post同我地講
唔係我地就開post2

保證唔走數

我捐100比你 你自己開2得唔得

記住開post講捐左
大家先知你誠意

樓主 我認真答你 柒左咪深潛 過一星期無人認得你
你自己on99推post 俾人撚
班友仲唔變本加厲

你潛把啦 唔想睇到你個柒樣呀

毅進星 100

跟本就好小事
越搞越柒

呢件事 真係令本人感到蒙羞 我為此道歉 希望各位可以放過我

樓主可以開一個post 自貼問眉形

可以自貼自己點著

冇人唔放過你 係你唔肯放過自己 你明唔明
我求你唔好再回post啦

樓主 你想鎖就記住keep推
距離鎖post嘅2046仲有一段時間

樓豬聽日前唔post捐錢單據就搵人準備開post2

@刪貼子

我只是想讓大家知道我嘅悔意 可以給我一條生路

樓主 係#刪帖子
重開post啦

道歉時露出胸部是常識吧

我有開到相關嘅post 但無效

屌 你有無去fb
連登fb 到cm 話求刪嫁？
你有就貼岀來 大家like
Admin先會睇到

要打埋[email]你個email[/email] 再開過啦 你都唔想搞大件事

樓主新會員？
唔識規矩

我pm左連登 佢地話要email 先得 所以希望事件能完結

一定你無誠意

97年3月 樓主生左日未

道歉時露出胸部是常識吧
你影自己個胸上黎啦

樓主你打小左個/
好心提醒你

又叫人唔好推 自己又推得咁開心

果個電話係假啊 未有用戶登記 希望各位可以放過小弟

想個post沉但係自己又猛咁推

鎖post 後 本人願意捐100 我知我唔係咩明星 只希望各位巴絲打們可以放過我

自己整柒自己
到依家都未撚訓醒

你用假電話點del呀on9仔

要2046先鎖到
你put下先

100蚊係咪爸爸媽媽俾？
好大件事 好感動

樓主唔落力push
點鎖

捐左記住開post通知我地
唔通知我地就開post2

要開post通知先夠誠意

有樓都捐得100咁小家
唔夠誠意喎

100蚊樓主一星期零用嫁啦

仲有幾版1001 捱埋佢啦
做人豁達啲 性格唔好咁女人
你有700呎村屋、400呎私樓、樓上鋪1間
其實已經贏好多人

輕輕一推

找數POST

佢開左新post la

有新post
有排玩

新post 已開 希望各位可以放過我 係鎖post 後2 小時內一定找數

不如叫佢捐間鋪/樓出嚟
就呢世唔推 唔提
會抽出1位幸運嘅巴打

我應該上網捐 到時會有日期時間各方面資料 證明 希望各位可以放過我 比我一條生路

係另一個post

如果呢邊有每月之星
巴打上硬榜兼贏撚硬
屌真係愈睇愈忍唔住笑

推

本人絕不走數

字都未識打

我已經知錯啦 希望各位可以比條生路我

樓主自己推自己係咩玩法

推到鎖post

你比人昆左

傻鳩 要2046先爆
你push一個月都未必得

佢以為高登

你直接del左lihk 唔上啦 等件事淡左 開個新ac啦 傻仔 你越有反應 就越好笑 越有話題

搵人開post 2

留名先

留名

比條生路我啦 我已經唔知點面對

潛啦 洗素面對咩
你驚有人貼你街招咩

一定好煩惱
無左一百蚊

算啦 比左建議你 你唔聽 仲要出黎回post 攪花臣

所以其實係底死

捐完錢後 我就會深潛 希望可以放過我

本身想屌低級借刀
點知原來直線自爆

仲push

你仲推 係唔係 搏無人睇到

好呀豪仔 大家唔好再推

睇bam圖 直接bam ac

本人真係無辦法承受到咁大壓力 望各位巴絲打們 唔好再作任何回覆 我為我不智的行為 同 打錯字道歉 望各位高抬貴手

推到鎖post後 找數

距離2046有段時間
你最好放棄

真係唔好推啦

童咩顏呀，矮就矮啦
你高185會唔1會有人話你細路?

我知 只希望各位巴絲打們可比條生路我

人地有錢仔！
捐一百呀！
身高係咩樓主都未必知呀！

點樣睇bam圖

俾我笑左成晚仲咁撚蠢

路過一推

新post:
找數POST

同bam圖

貼bam圖

佢撚會明 蠢撚

真心難求呀
好好珍惜

E度唔方便講 pm嗰電話比我 WhatsApp傾

Tg Keithhk3

鎖左 駛唔駛幫你開2

放過我啦 巴打

本人真係無辦法承受到咁大壓力 望各位巴絲打們 唔好再作任何回覆 我為我不智的行為 同 打錯字道歉 望各位高抬貴手

推到鎖post後 找數

幫你推到1001

開定先都ok

1001

又自爆

起度留個電話先

本人真係無辦法承受到咁大壓力 望各位巴絲打們 唔好再作任何回覆 我為我不智的行為 同 打錯字道歉 望各位高抬貴手

推到鎖post後 找數

一小時內找數